# vue-posts-api

## Что реализовано
1. Загрузка списка всех постов
2. Просмотр отдельных постов с комментариями
3. Просмотр пользователей с краткой информацией о них
4. Фильтрация списка
5. Простейшая навигация

### Установить зависимости
```
npm install
```

### Запустить сервер для разработки
```
npm run serve
```



